Dealership Frequently Asked Questions

Q: What are your hours of operation?
A: Our dealership is open Monday-Friday 8:00 AM - 8:00 PM, Saturday 9:00 AM - 6:00 PM, and Sunday 10:00 AM - 5:00 PM. Service department closes at 6:00 PM on weekdays.

Q: Do you offer financing options?
A: Yes, we work with multiple lenders and offer competitive financing rates starting at 2.9% APR for qualified buyers. We also offer special financing for first-time buyers and military personnel.

Q: What is your return policy?
A: We offer a 7-day/500-mile return policy on all used vehicles. New vehicles follow manufacturer guidelines. All vehicles must be returned in the same condition as purchased.

Q: Do you accept trade-ins?
A: Yes, we accept trade-ins on all vehicle purchases. We offer competitive trade-in valuations and can typically process trade-ins the same day.

Q: What warranty do you offer?
A: New vehicles come with full manufacturer warranty. Used vehicles come with our certified pre-owned warranty covering major components for 90 days or 3,000 miles.

Q: How often should I service my vehicle?
A: We recommend oil changes every 5,000 miles or 6 months, tire rotation every 10,000 miles, and major service every 30,000 miles. Electric vehicles require less frequent maintenance.

Q: Do you offer loaner vehicles during service?
A: Yes, complimentary loaner vehicles are available for warranty work and major repairs. Reservations recommended.

Q: Can I schedule a test drive online?
A: Yes, you can schedule test drives through our website or by calling our sales department. We can also bring vehicles to you for test drives.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept cash, certified checks, wire transfers, and major credit cards. Financing is also available through our lending partners.

Q: Do you offer delivery?
A: Yes, we offer free delivery within 50 miles for all vehicle purchases. Extended delivery available for additional fee.

